法唔法國娛樂台其他人好似冇再咁愛周周

頭先唔小心J咗金珉周

i've been miss those good old days

因為子瑜世一

鐘意金珉周嘅三個原因

我可以話除左金珉周之外 冇一個女藝人可以carry到粉紅色頭髮

因為定延才是最好的

[四代vs五代] 金智秀 vs 金珉周

[山寨子瑜內戰]王怡人vs金珉周

金珉周(牙周)會唔會係全KPOP界最完美既女孩子？？

有無人覺得izone金珉周正過周子瑜個老女人？

有無人覺得izone金珉周正過周子瑜個老女人？

平心而論, 金珉周算唔算目前宇宙間笑得最好睇嘅女仔

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Miss those days

好野唔需要不斷吹奏

系

我周周Missionary...

好耐冇再見到其他人對周周示愛

Lisa屌打